其實有無人諗住幫下海外學生被歧視問題

外國疫情嚴重過香港咁多倍 戴口罩俾人歧視又俾人打真係慘過食屎

香港學生比黑警打到仆街你又有冇諗住幫？

海外留學生唔係人？大把文宣手足都要割？

甘委屈你 返香港囉

五毛又想散播民族主義呀？

嘩屌樓上個啲咩撚嘢人嚟

香港留學生俾人歧視 係咪要幫下？

第一日上連登?
cctai一向周街咬人架啦

上面幾個做咩咁負面

cctai班垃圾人性都無仲學人抗爭

好難幫，夠大隻就打返轉頭，唔對路就走
利申：呢排喺支那日落行政區都盡量唔出門口

牙利堅比人歧？

我未遇到 但身邊frd有

遇到呢啲唔好忍 要打到佢仆街先得

下,係海外點幫? 叫爹地媽咪幫囉

幫咩手?
幫手買定香檳慶祝佢地比人打撚死?
果班垃圾CHINKS比人打死一個我開一次香檳

打返佢地啦，點都比人打，做咩唔要佢都受傷，一係大九隻字I am not Chinese /I am not from China

留學生點得罪你

冇肺炎都會比人打o架啦 打打下就自然大隻冇人敢埋身係外國大既人一定明我講咩 亦都唔係大叫一聲”I am not Chinese”就解決得到 以為得既未免太天真
利申 細細個係加拿大同開黑奴打架

甘你老母 你老母琴晚就畀我屌得好甘

支持全球排華

排香港人點睇

排支那梗係舉腳贊成啦
但依家係搞到香港 日本 韓國 總之亞洲學生
樓上嗰班係咪cls

呢樣真 無原無故會周街打人唔喺恐怖分子就係mk 根本嗰下覺得你唔順眼就想打你 話撚知你邊度人 分分鐘你喺嗰度出世嘅都照打你 你身型大隻個樣兇神惡殺啲可能就有啲用 街童都係取易不取難 見你難搞就搵第二個

然後支共就用民族主義拉攏